iphone 裸跑既你, 會點清潔個mon?

我用iphone11 pro 一直都係全裸, 因為我深用塊7 d 既玻璃貼上塊靚既到係有d 無謂

但呢家疫情問題想日日清潔

一來難買到酒精 二來上網睇過話用酒精抺mon 係好傷部機

我買到支專用黎抺mon 既野, 但又唔知殺唔殺到病毒

大家呢?

直接搵水洗

酒精紙直接成部抹 mon壞左可以換 人死左就完撚左

點解ching 你仲買到酒精紙

平時屋企有個有地剪頭髮噴水的壺，入面有1:99 的漂白水。平時一返到屋企 d 隨身物品就會抹一次

有節目講
台灣人用紙巾抹餐具
比香港人搵水浸餐具
台灣人嘅係乾淨啲

有抺mon習慣本身已經有
一直幾盒幾盒

雙飛人

酒精傷mon定病毒傷自己 自己諗

酒精棉

會唔會噴到衣服甩色

用煲過嘅溪水抹

有幾傷，轉頭已經揮發咗

我有專登上網搵多次啲人點講
搵mircofiber濕蒸溜水抹

應該熱水浸再紙巾抹

我都係一月頭左右買

酒精會抹走疏油層

我晚晚都係用消毒濕紙巾抹完部機先拎上床，呢個動作已經維持咗8、9年，無問題